最後一個jupas集氣入A1 post

大家A1

頭香

A1

A1 !!!

A1 a2

又係你

A1,啪啪啪

成班friend唱K之際都搶到個1001

A1!!!!!!

臨訓最後一拜offer神
A1 Poly OT
A2 Poly 視

集氣
祝大家直入A1

訓唔到

希望入到A1
其實入到中大我都好開心架啦

a1

ust

多謝頭先巴打嘅鼓勵
我會努力自chur

Congratulations on your admission to Open University of Hong Kong !

臨訓一拜 a1 offer god

polyOT

A1 CUHK RMSC
A2 CUHK SCI

覆番話英文3都入到qfin嗰個

offer god

求下你俾我入到A1

最後一個？可能你下年仲要開呢

巴打應該直入架啦
我真係跪求一個機會比我入OT

祝大家入a1

Offer god
希望大家都入到A1

條友係其他科高分入
因為cu qfin冇必然要求英文4

希望入到a1

希望你都係 ocamp見

承巴打貴言

想問吓ba Econ 有星 有冇邊科有暗pen?

上年核子16分
咩校推咩conditional offer都冇

如果大家有擺OU係任何一個choice
歡迎你加入!

唔係核子呀屌

conditional offer啦九成

歡迎大家入poly

瞓了
聽日開始我頭七

校推真係咁有用

臨瞓前拜一拜Offer神
A1/A2 順順利利

In cuhk we trust

屌啊 15分都保到入shitty

15分校推入u真係衰過後門入

幫frd一問
Miss咗interview 其實仲有冇機會入到
好想佢入到A1
City bba

夠分就入到架啦

依家驚都冇用啦
過lq其實都穩入

Pish

瞓唔著

放榜前定放榜後嘅interview?

咁入中大science

後

Ok

City bba 放榜後冇interview ga wor

拜一拜offer god
入到a1 a2聽日即去拜埋黃大仙

唔係23號有interview meh ?!

好想訓教

聽朝會唔會偷跑？

祝大家者入到a1

A1
Offer God

官網話放榜後冇㗎喎
你係Bba咩先

Accounting
Btw係我個frd 我真係好想佢入到

Offer god
祝大家齊齊直入A1

仲有7個半鐘

唔會啦

OFFER GOD

佢係收到email冇去定點

有偷跑

Offer God A1 please

Offer god

yes 冇check mailbox

jupas個網9am會唔會冧server入唔到

8:50應該睇得啦

A1呀，A1呀
今晚有冇倒數活動？

唉屌我都係訓算
7個鍾點捱
祝大家入a1

你frd咩分

A123是但一個offer都得

係床
可以同你地傾陣計既

Polyu cityu

屌呀又肚柯

龍仔，我真係好撚驚呀

你真係好緊張

我都係

第三行係acct

我記得放榜之前嗰晚
柯撚咗唔知幾多次

我怕聽日又訓到1300

其實學校email check唔check到新生名單

姐係點

唔撚係掛
佢應該同lower quartile 差唔多
19號收到mail 話23號in

其實jupas放榜都估到自己大概會入咩啦
多人科過lq九成九都入
唔洗咁緊張喎

臨訓再拜offer god
希望大家齊齊入A1

冇偷跑架
唔洗諗

xx大學email系統搵人地個名

你驚嘜9？你都穩入CU 啦

明顯係A1vsA2vsA3啦

我啱啱好lq呀

poly19weighing未到最後都唔知邊個入

咁又係
不過擺得bandA既科都係有興趣架啦

你quit咗U未

HKU BA A1

訓唔著
再睇返電話D相 回想呢一年retake嘅經歷
由上年8月影落嘅相開始睇 有whatapps 朋友玩ocamp嘅相 去買卷嘅相 去買練習嘅相 都唸返起當時係幾咁心酸、不憤又迷失 但又覺得自己能力有限 果種改變唔到嘅無奈

到11月到2月 開始慢慢釋懷 放輕鬆自己
穩到個節奏 每日溫下書做下gym咁 最後升佐3分 有23分

呢一年係我一生真係最深刻 因為真係好多感受 心酸、迷失、被人看死 仲有以前人地講經 講乜相信自己、堅持 我都唔信當係廢up 但呢年的確改變我呢個思想

無論聽日派乜都好 A123都係我想讀嘅科 我都會接受唔會再有上年嘅不憤氣 因為我已經盡我努力

希望大家聽日成功！

穩架啦

入唔到a1會有少少失望

希望承你貴言
如果唔係我就入cu同你做schoolmate

你a2係？

A2 都好啦，我想讀都冇得讀

呢個post係咪好多retaker
過埋聽日呢一年retake終於正式完結
祝大家都直入A1

話唔定齊齊入a1呢

點解你a2 a3仲高分過a1咁既

我都覺
可能好多dse雞唔知自己有isp email掛

捱多一年我就有新email換ac

a1 poly nursing

I am gonna make it more special
I love you

記得拎個offer打飛機

死啦，今晚真係訓唔著

What if he/she is a boy

仲有7個鐘點捱呀
傾多陣訓算

she?

Say it after me

Lv3比多佢

打個飛機應該好好訓

Maybe he...

好撚辛苦呀，點算呀？

傳說要收到依封EMAIL先有offer

Announcement and Acceptance of 201x Main Round Offer

唔知今年仲有冇

我想入恆管

係真唔係呀？

[img]圖片網址[/img]?

真心？
有冇收唔到既巴絲

上年我無印象有

都知自己今晚會訓唔著
今日約左班fd出街玩
依家開始眼訓了

I know it all too well
Say you love me!!!

你明知一定有offer但無信就擺明唔關事啦
佢叫你睇offer啫

求offer god賜我A1

駁我囉

佢係我的

有人冇收到信咪證實到佢講法未必錯

佢唔係貨物

我講緊🐲係我的

入到就算啦 準備5000啦

入到A1我戒丁一個月!!!

拎去
佢係一件貨物

祝呢個post全部人入哂city

EE 我唔讀呀

直入band A呀!!

我無報jupas點入新三大

拜埋最後一次offer god
A1 offer
A2 offer
A3 offer
求求offer大神賜我band A offer
希望大家一齊入A1

希望起身入到ust sci 起碼對自己個分有交代

一個月咁冇誠意
我大你一年

我唔歡迎你

照入

你又有考dse?

有offer轉頭打飛機啦
一年

黑心醫生我愛你

人人都有wor

點照入

14年個分直接jupas

冇了
準備入黎享受8年u life
然後被人quit U

fake鳩我

佢係我架

再大多你一年 大不了咪去叫G

祝你成功

有d道理。。。

A1 please

Cu ibba!!! 各位巴打reg day見

唔好做爛市OK?

叫G小心生野
入a1都補唔返呀

終身不得射精

一定reject㗎啦 我安慰自己生不逢時啫

你一日唔貼你腳趾圖
我唔想同你講野

比你入啦咁

屌9你⋯⋯恰我你條仆街

個個有offer then

好惡

佢射空虛
唔係精黎

生日快樂

邊個負皮狗呀

A1 offer god

人人入A1

電腦大爆炸
全世界被強制調黎City

你係咪心理變態？

青山放監啫

你搞撚掂你地同又一城連接呢個7問題先啦

入到我俾欣宜用假J瘋狂屌我屎眼36小時都得!!!!

好想入A1 希望讀到教育..

系

你奶欣宜屎眼36小時就差唔多

我都今日生日wo

我覺得cu多元好多

照殺!!!

仲有7個鐘⋯⋯好L驚

又唔講你愛我
我都鼓起勇氣

不如去一樓一更好啦

絲打幾多分??? 我都冇in

你女友有幾正？

有冇人交學費

生日快樂呀巴打 終於18歲

你咁癲我真係祝你入A1z
唔走數既話

好奇一問 hku engine 真係傳說中咁廢咩

關我撚事
City只係我用黎入big4既蹭腳石

Offer god
求下你
A1 cityu cm
以後一定生生性性讀書

即日去

有得唔拎現金咩

有欣宜被你屌咪益左你

又話轉帳

點解咁講

我老母已經擺低5千大元過我

電子轉帳

認錯人

交現金啦
有得同櫃台姐姐調情

c9黎

正唔過欣宜你含得撚啦

我中意熟女

邊個同你講

有冇人直接去jupas office交

A2

A1!!!!!!!!

希望到時可以cu見

所以我中意你老母

識波
熟女識點玩弄69

有hku joma 講

你中意咪黎hku lor

以示誠意!catgirl一齊上都仲得!!!

B5 26唔洗in啦 我得嗰24 垃圾

通常我玩佢69

00後連點交留位費都要問

你係美極太子爺？

A1A1A1

佢係咪唔係讀engine
engine黎講hku係最top
起薪又兩皮又多人入政府做

引左佢好耐

巴打A1擺咩？

禾93牙吊梨个西

少女唔鋤愛呀婆

黑心醫生

A1!!!

btw我冇phy揀唔到

你有poly Hd

所以我唔中意你

好撚仆街

雖我應該報到考dse phy
但唔想玩多年dse

A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1A1呀

但你成日都好想j我對腳

黑心醫生屌佢老母

Sor
Can’t lor

放CU係A1嘅全部中大見面！

報唔到 冇考過要prof寫信好麻煩

加油

大學站見

你都屌熟女

好驚佢遲啲實習醫撚死晒啲廢老

HO!

應該報夜校先得

我認真時認真啦

九龍塘站(轉車)啦你

靚女同熟女唔好搵佢醫

有phy我一撚早入埋科大

快啲祝我入a1

band a offer

咁神科同平民科邊有得比

腳圖

幾年級

好熱鬧 完全瞓唔到仲有啲肚餓

好眼訓但唔想訓
唉

踩單車番學

我愛你!

我整緊生日蛋糕

放個榜00後都要係度呱呱叫
冇眼睇

How much

🐕公

90後

I know 但佢真係講到好廢咁 我入到HKU已經好開心

屌你老母

A1 A2 offer

唔想爆

我唔眼訓但想訓

無懈可擊

咁你算數吧啦

神科撚點會睇得起engine水泡科

佢地叫聲令我扯左

咁夜整蛋糕
雖然我都好鍾意整
但次次都係我自己一個食曬

入得醫 engine對佢講真係好淺啦

真係冇男朋疲同你些牙蛋糕 ?

How abt you
Don’t kill me softly

No la
Engine math is terrible

渣ga 我唔拉curve都拎B-

中西區?
我中西區讀中學

邊間

我will拎a

A1訓前拜一拜

求入band A

我72/100

哦

巴打你A1擺咗咩？
做同學唔好咩

干你屁事

拉curve拎A you eat shit la backdoor dog

I ain’t no backdoor dog

做大學同學好好

屌以為係潛龍
而且用錯字 應該係拉curve狗

咁即係油麻地真光囉

我女友st mary

九龍塘係九龍城/深水埗區

no

同我一樣93囉

韓馬莉
好pure

死老野
Laan!!!

咪又係中國一部分
分那麼細

唔得咩-3-

終於碌曬咁多個cm
訓前再拜offer god
樓上全部入a1
我A2已經心滿意足

We regret that you have not been offered a place by any of the participating-institutions in the Main Round.
Your application may be further considered by individual participating-institution(s) in the Clearing Round for programmes WITHIN your selected programme choices for which you are qualified,if places are still available.

巴打選左咩

6119 kongU sci & edu

唔知下年有冇人收1000爆料俾補習佬呢

有無人祝我生日快樂？

清明節快樂

希望入到city政政

新post再拜拜神
offer god
appeal god
offer god比我直入a2
appeal god法力無邊 盡下神事
比細佬碌入bss
細佬自細比姨媽姑姐睇死
想今次比老豆老母開心下
比個機會細佬
求兩位大神

Cuhk rmsc

屠龍拜祭

A1呀， A1.....

其實你入到都會睇死你

做咩睇唔開讀政政

駁唔到

你老母比狗屌

ibba出路好似都幾好

原來你=狗

好奇有無人揀或者依家讀緊hku beng(engineering science)

有位泊我都想踩

我無 但你老豆有

讀多4年女校

offer god
a1 cu soc sci

唉拜埋訓
a1
中大

你一定好pure

又唔會咁誇既

你英文攞5？

Sleep la

唉

Offer god
Band A plz

講粗口都會打冷顫既遠古生物

習慣咗就大件事 唔知點解梗係有人有男性恐懼症

你見唔見到個撚字

但你條女無

佢AL個陣轉去我個間讀

佢現實邊敢講
一定面紅卜卜唔出聲

你跪卜卜啦

AL
Al mbbs 都grad撚埋

好肚餓..

雖然冇乜望 都照集個氣啦

嘩屌我唔食得

真 清明節快樂

唔得咩

笑到痴線 真係好似

offer god bless me ok?

其實男校撚咪又係咁

點解上面啲人仲咁好心機溝絲打？

其實提防有心人士呃蝦條 或者非禮就ok

Lm a1 god

我唔似你地等成績

你俾我食就好快刻名啦
利申:diabetes

Hi 糖尿

UST bba 係咪冇女ga?

騎劫狗

我都係拎A1打返個飛機完local u收個夢算

本身有
但收到風你入 今年無女

唔想知

祝你生蛋白尿

好撚肚餓啊屌

就係唔俾腳圖你
吹牙

左右手都計 你都好好人
佛心

岩 幫我吹

霞e is diving dragon's gf

中大？

我唔排大小二便 sorry

Yes

神交級boss

入咩書院

你個名

樣衰冇罪ga 我想出pool

習慣左就冇事

好野嚟

落游泳池慢慢上水落水

都係小心狗公 咸豬手 呃蝦條人士
and then 衣著寧願頹就ok 唔好著到係男1人都引到人有幻想就得

村姑look

我都唔知呀
上次join hall tour 去咗shho覺得幾好
但我又唔係神科撚

和聲

中大我其中一個唔中意原因係班ocamp撚染髮染到鬼5馬6
陣7味好有大陸非主流feel

成班翼嵐天

留名
有冇人讀speech

點先算頹？
T-shirt 短褲？

無
88

厹bb是咪好掛住禾

幫大家集下氣
利申：16DSE A1

瞓唔著
仲瞓唔瞓好

屌我笑咗

成班扮MK
好波

吾系

得啦

mk都要扮

恒大已經玩緊ocamp

禾巧期待入hku見厹bb

我屌緊女
回緊氣先上黎

有啲驚ocamp 但唔去又識唔到人

入liba大叫 我會黎搵你

要嗌咩ga?

我係傻鴨

我指係太誇張
有背心後面係幾乎都冇呀
或者裙短到好易走光呀呢類

短褲其實係咪都有男人望腳就避免唔到啦

入和聲大o嚟搵我

識到我咪得

你要應我話 我係狗公
deal?

宣傳?

睇樣
你靚樣頹T短褲好有味道

Deal you in the hole

邊有

厹bb甘ga禾巧怕醜

我對啲衫淨係膊頭有兩個窿個啲有性趣

都唔知啲女著成咁搏乜
又唔係著得好睇個樣又唔係靚
引人犯罪

嗰啲衫好睇咩
好common ja wor

冬天見到有女過膝boot我直情升晒旗 但著到咁sexy做乜

怕醜定唔怕醜

唔知覺得睇膊頭好正

怕醜
不如我喺每個男仔耳邊講我係傻鴨 咁你會唔會同我相認

隨你

好想瞓又瞓唔撚著
好撚肚餓又冇野食

可以奶厹巴耳仔

我都係咁

小心有人冒認我

M記 mushroom 安格牛好正
等多一個鐘有早餐

我驚唔瞓聽日去kongu排隊交錢會暈低

唔敢咁夜出街

你搞到我仲撚肚餓
屌

女毒撚係咁
我year1好多呢類女仔

A1 Offer God

我認我係毒撚

屌有冇人咁撚癲牙

但之後你要面對啦

男仔=毒撚
女仔=pure true

我真人都係
好少同女仔attached

有關CU書院宿舍啊
澄清下先，shaw得2楝都好多宿位架
條link雖然舊舊地，瞓唔著又準備好入CU就睇睇啦

網上轉帳算啦

駁你唔到

女嘅咪又係毒撚

唔怪得你咁主動

過下口癮
真實我唔會咁做

有時都唔明點解啲人可以咁sociable
我喺網上可以講到天花亂墜
但真人就...

睇得出

有冇人真係會去walk in俾錢？

真人見面你係咪驚人食咗你😨

why not?

go hku is ok

廢柴

我

住港島西部就hku la
其他去就近間東亞

中銀冇得過數

交錢係去番入咗嗰間院校交？

問下各位等埋appeal嘅巴打聽日係咪都會俾錢先？

諗住星期二朝早先去排隊

如果係異性
我要傾得都幾深入先會見佢
如果我feel到佢係厹
即使喺網上我都已經驚佢食咗我

要比 好似係

當面屌鳩我吧

唔係
去東亞銀行/jupas office

黑心醫生你點睇

上網點食你啊
隔空取物玩神打咩

無咩意見
好合理

其實東亞會開特快俾你交錢

其實我覺得佢幾搞笑 同埋唔知點解一睇就知佢假膠

我會用我條鳩打你塊面
但係你都大把護士溝啦

屌你老母啦
又蝦9我毒撚

咁我呢

我唔係好get點解大家唔用e banking...?

好大哥哥feel

吹牙

毒撚唔想出街畀牙
sor lor

我都唔係好get點解你唔get大家唔用e banking

其實係網上把口比較叻都係正常嘅
雖然我都唔知讀男/女校對兩性關係有幾大影響

唔係個個都會用
而且交錢實在啲
出問題都一定會確實係筆錢交咗有得呦

屌今日研究過下
Hsbc 唔知點解冇得揀”jupas” 黎俾錢
然後我打咗去問
個職員自己都話唔知點解冇咗jupas呢個option
唔知宜家整好未

我為見櫃台姐姐一面炸
迫佢朗讀我讀咩

屋企人都唔係香港
搵咗fd幫我俾

個個叫我呀叔

牙伯

其實大
好真心

diu u seafood

你男校架以前？

無任何排泄器官
因為我唔洗

咁我再睇下點先
唔想行出床
唔該絲打

係 咁點
男校好多我呢類毒撚

其實真係好大
搞到我連望住男仔對眼超過5秒都唔敢

冇就提款啦

好驚冇frd

仲聽講你個間好多人補kris lau

下次可以試下啤住佢69
我包你超過5秒

可能佢較好9點先比你交錢
所以未有得揀啫

KL最多應該係st paul個堆

我想知點睥住佢69

Or ssgs

向下望囉 唔撚洗教啊

俾人告貪污個位

一定無 放心

變態醫生

ching 交完5000之後點註冊大學？

我要食

仆你個街 我真人都唔算好毒ga ja

唔通你69生係頭頂咩

幣在咁都無朋友呢

完埋禮拜二交錢日後一至兩日會寄email

你肯唔肯做我朋友呀？

連登個個自稱中上外貌

大學會腥你jupas 入既email 提你reg day

我女仔嚟

A1 A1 A1

我玩埋69啦

中上女神
打撚死你

send confirm email 加指示？係jupas定大學send?

大學啦

大學send

你個名...

thx!

屌，我好細力

女校對異性on99
但唔對代對性一無所有

點解要返？

我係活生生嘅例子

一無所知*

好想食炒公仔麵

你啱

食屎就有你條八婆份
臭雞

淫婦

叻啦叻啦
扮個mk獎比你好無啊

咁啱我依排染咗金毛

加埋你對象腿落去炒啦

今日俾我腦細wear撚到損手損腳

你又知我一定係象腿？

唔可能比我多
我專家黎

有冇wear埋你個雞腦出嚟？
我指使佢咁做

呢度唔係法庭
唔需要證據

佢今日係咁撩我屎忽

我都係
利申: human reproduction次次full mark

雞屎忽好食牙麻

有多次人體實驗經驗 信心之選

有orientation activity 之類

可惜得個睇字 唔係落手嗰個

反省下點解學校ban9你地啦
驚你地影衰佢

企埋一邊打丁已經心滿意足了

好誇張
姐係你A0？

驚佢地事後失身咋

失咩身
條女很清楚收兵好過嫁人

汁男

練成念力打丁了

好想知你讀邊間

韓馬莉書院

讀男女校幾開心

啱呀

如果我鄰座係靚女就好了

我唔想坐你隔離喎

offer god
appeal god
比我讀到a1a2

Ching
思覺失調睇睇醫生

證明間間女校都係咁

旗袍都唔係

OK冇腳圖

水手服

一早無期待了

9up完
祝你地全部直入B4

入到a1你開學可以搵我食lunch

A1 A2都得架

B4咩都冇擺

咁你全部b range

我知你好好人嘅

其實我幾想讀behavioral science

我練緊神秘武功
禁食緊

I don’t care

點解你要去嘅？

Hku 有呢科咩

甘defer啦

甘？有無苦？

It doesn’t work for me becoz i am cursed-free

B4係呢科

咁祝你入b5

雖然可以網上reg,但當提早入中大行一圈都好

屌呀係cu philo

冇 我好甘

乞食幾好
Working holiday

集氣A1

好肚餓
想訓覺但又訓唔到

緊張過dse放榜好多

唔記得咗你a1擺咩

我又唔緊張wor
可能傾得太興奮訓唔到

A1 js3703求集氣

Cu ibba lm

你A1 唔係hku A&F meh ?

係喎屌唔記得你入硬A1

屌我呢啲掂lq唔上唔落真係緊張到瀨屎

集氣
冇事嘅

有冇人頭三擺晒cu

係 但都想入cu ibba
入到嘅話 呢個po嘅大家相認啦

做同學

我非和聲不入

和盡天地風雲之聲

環抱山水日月之景

絲打入硬？

我唔知呀
希望係啦

做omate就ok 同學不了

幾分先

唔好嫌棄我

會避開依啲咁猴擒嘅女

掂UQ有咩可能入唔到

訓前拜一拜
offer god
appeal god
比個機會細佬入a1a2
細佬會比心機讀書

咪就係

邊有資格嫌棄你
笑甚麼 我也是ibba仔

係唔係呀

會成班圍內笑鳩條女
true story
名校仔都係正常人嚟姐

其實我都好認同竹門對竹門

唔關事，依啲嘢因人而異
靚女又如何？始終撇唔甩浸窮撚味

比我入到CU 我會比心機讀書

我入大學前都係咁講呀

又好似係
個氣場都唔同啲

唔理，總之集氣A1

會好快爆post 唔係最後一個

搵人整返個morning post, 最後召集

入到A1
一個月唔打飛機

做唔到咁點先

爛GPA third hon grad
所以一定要入到A1

你擺咗咩呀A1

巴絲集氣直入A1

入到A1戒丁一個月 頭半年每個月去黃大仙添香油

Offer 神

真係頂唔順要訓下
睡前跪拜多次 offer god

仲有咁多人未訓
祝各位直入A1

訓唔著

公屋好多有錢架
我住某4球公屋 但鄉下有塊地有間屋收緊人租

未訓者入A1

let it go

offer God

一定要入

好驚

有冇人怕no offer

唔怕，只怕派A3

我應該咁問 有冇人A1唔中就no offer

不會吧

我偏科 no ust sci= no offer

返工前一推

自己睇

唔睇啦 反正都reject

仲未訓 好驚
A1

最後3粒鐘 offer god

紮撚醒咗 仲緊張過七月

我直頭係訓都訓唔著

早晨

yyyyyyyyy no jupas

We regret that you have not been offered a place by any of the participating-institutions in the Main Round.

Your application may be further considered by individual institution(s) in the Clearing Round for programmes WITHIN your selected programme choices for which you are qualified, only if vacancies are still available.

Please login onto the JUPAS online application system on 20 Aug 2018 (from 9:00 am) to check if you are selected for admission in the Clearing Round.

陣間我會咁寫了

你點會

會
A12無緣
A3無weighting
B4擺得太後

B1呢？

唔係A123 B456既咩

記錯咗sorry 你b4係咩？

Ied中史

咁嘅分擺IED

真心哂咗啲分

唔係擺咩
起碼叫做包生仔

陣間應該出ied offer
睇下appeal得唔得

[url]【JUPAS放榜】港大取錄多尖子 醫學院取錄8科5**超級狀元黃子衡

訓醒碌哂咁多頁再黎拜offer神
A1 Poly OT
A2 Poly 視光

集氣，祝所有巴絲直入A1

a2

祝大家直入A1
想同大家講 DSE唔係everything
小弟考左兩年 都只係入到ugc HD
之後升返上degree 而家已經grad左做緊野
條條大路通羅馬 有心去做一定做得到

A1 hku medic

入黎幫細佬拜神

連登年齡層真係有啲低

令我諗返起嗰陣8月驚到賴屎，加油

最後拜多次

最後1.5個鐘 offer god 顯靈

Jupas偷跑 收到offer啦終於

a1 offer god

願 Offer God 送我入 A1 QFIN

屌你啦

offer god
派到a1a2比我

最後一拜

A1!!!!!!!

offer god A1 pls

我而家驚到屎都標啦

可能因為retake 好清楚而家發生緊咩事
比起人地用多一年 根本就係一個賭注
人地因為你用多一年 對你既期望都大咗
而家真係驚到屎標

offer神
誠心的人上

起身拜一拜

最後一個鐘拜一拜offer神
A1 Poly OT
A2 Poly 視光

邊緣人回想返jupas放榜果日一啲都唔驚 因為果陣個心篤定讀asso 就算jupas有都只會係lingu 我唔想讀 最後開出黎見到no offer都無感覺

淨返1個鐘都唔夠

訓醒一拜

祝大家有a 我就拜嚟都無用

虧ser

我要入A1

拜多次

最後的跪拜

offer神

Offer God

Offer god 求求你

a1 offer god顯靈

上年我就係好似你地咁忐忑不安， 祝你地好運

A1
緊張到痴線

Offer God
唔好No Offer

起身拜一拜 A1 A1 A1

集氣集氣

offer god

9點有結果？

入唔到

食早餐前再拜offer神
A1 Poly OT
A2 Poly 視光

5年前得a3
點知讀得好開心
所以塞翁失馬，焉知非福
各位加油

A1 offer god 助我一臂之力 最後一拜

Offer god
A1

A1一拜

睇嚟要搶多個1001

仲有半粒鐘炸

A1神

大家早晨
啱啱發夢no offer

大家以後唔會再有機會傾計了

緊張到痴線

有機會既
大家都係連登仔

依一刻 好唔捨得呢到咁多人

出咗

入A1

出咗，A1

已上岸 祝大家直入a1

你quit左poly啦?

你quit u未

大家快去check

一早quit左
信都收埋

早辰一拜

後門狗

入到band a我就開窗大嗌

u2

祝你入A1都要屌我

集氣 A1 A2

=祝

跟隊

冇喎

上年多謝大神
今年為其他朋友拜一次

有無人打電話聽offer

佢一定9點先轉系統

用慣咗

唉 屌

有冇人login到

9點準時架屌

a1 offer god please bless me

牙龍

應該50分就有偷跑

等睇再一次走數

risk man男神

走咩數

冇

有啦

自爆

直入A1!!

希望話俾欣宜屌屎眼嗰個可以上黎報告下情況

拿我又冇講幾時爆

直入a1

Go ifc ifc c

搞掂，A1

6963

HKU SOSCI

P(搬龍門U走數)=1

HKU medical

偷跑？

yes

潛龍有咩offer

城大核子

入到A1

就算唔想都好 bu ba plz
唔想要ling u

城大打手

入到a1呀

A1 hku engine

各位中大見

poly PT我得左啦

a1?

真心？

UST sci
why this result did not come from 2014

Offer god
我想讀a1a2
最後的脆拜
我愛offer god

ching

yes maybe maths 5*

a1a2
offer god

唔答怕自爆

入到city都好
唔想lingu

A1比泰神屌屎眼

咩分

有冇人A1 放科大ecof

屌你同嘉靖做同學

A1啊

要答否則CU唔收你

you like la on9 jai

335*(5)4 444 phy chem econ combine

收左啦屌

去左B4 東大OT

希望reg day見到你

我得左啦
A1

A1 thx all

直入 a1 呀